黃金期貨升到破晒位！會發生咩事呢！

打仗定因為qe 印錢呀

打得成先算

油未上

會俾你燈